雷sir要講幾次豬停

雷sir出到虛脫了

一場兩三百次走唔甩

1 分鐘講左四次

係檯底打緊丁

豬到咁仲邊有心情打丁